點解FIfa 牙朗有5星 skill moves 但美斯得4星？？？

？？？？？？

美斯識西no look

牙朗果下型到

是實囉ching

no look fail 呢家野美斯學一世都學唔識

美斯駛撚用skill move過人, 扭兩野就得

未見過美斯出過no look pass，垃圾到